\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Times New Roman}
\usepackage[vietnamese]{babel}

\usepackage[left=3cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{silence}
\WarningFilter{transparent}{Loading aborted}

\usepackage{enumitem}
\usepackage{ulem}
\usepackage{xurl}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    urlcolor=blue,
    pdftitle={Biên Bản Cuộc Họp Nhóm GENY},
}

% --- BULLET LEVELS matching Word: level1 = •, level2 = o ---
\setlist[itemize,1]{
    label=\textbullet,
    leftmargin=1.5em,
    itemsep=0pt,
    parsep=0pt,
    topsep=2pt,
}
\setlist[itemize,2]{
    label=o,
    leftmargin=1.8em,
    itemsep=0pt,
    parsep=0pt,
    topsep=2pt,
}

% --- SUBSECTION HEADING: bold, indented like level-1 bullets ---
\newcommand{\subsecheading}[1]{%
    \par\vspace{2pt}%
    \hspace{1.5em}\textbf{#1}%
    \par\vspace{2pt}%
}

% --- INTRO 
% TEXT under subsections: indented ---
\newcommand{\introtext}[1]{%
    \par\hspace{3.0em}#1\par%
}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}

% --- FIX FOR FANCYHDR WARNING ---
\setlength{\headheight}{14.5pt}
\addtolength{\topmargin}{-2.5pt}

% --- HEADER / FOOTER SETUP ---
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}   % hide header rule
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}   % hide footer rule
%footer and header setting
\fancyhead[L]{%
  \begin{minipage}[t]{0.795\linewidth}%
    UIT \textbar{} SS004.F21 \textbar{} 06 Job Description%
  \end{minipage}%
  \vrule%
  \begin{minipage}[t]{0.185\linewidth}%
    \centering GENY%
  \end{minipage}%
}
\fancyfoot[L]{%
  \begin{minipage}[t]{0.795\linewidth}%
    Document ID: geny03.tex%
  \end{minipage}%
  \vrule%
  \begin{minipage}[t]{0.185\linewidth}%
    \centering\thepage/\pageref{LastPage}%
  \end{minipage}%
}

\pagenumbering{arabic}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}

\begin{document}

% ===== TITLE =====
\begin{center}
    {\large\bfseries BIÊN BẢN CUỘC HỌP}
\end{center}
\begin{center}
    \textbf{Ngày: 29 / 03/ 2026}
\end{center}
\vspace{0.4em}

% ===== SECTION 1 =====
\textbf{1. Thông tin chung}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Thời gian:} 08:15 AM - 09:15 AM
    \item \textbf{Hình thức:} Trực tuyến qua Google Meet.
    \item \textbf{Ghi âm:} \href{https://drive.google.com/drive/folders/1C5ZCEFENvkdMgCJapc1XmjGW759TlHee}{Link}.
    \item \textbf{Thành viên tham gia:}
    \begin{itemize}
        \item Phạm Tấn Phúc.
        \item Ngô Triều Vĩ.
        \item Tạ Minh Trường.
    \end{itemize}
\end{itemize}

% ===== SECTION 2 =====
\textbf{2. Nội dung thảo luận chính}

\subsecheading{2.1. Quản lý dự án và Công cụ hỗ trợ}
\introtext{Nhóm thống nhất sử dụng các công cụ:}
\begin{itemize}[leftmargin=3.3em]
    \item[o] Slack: Để trao đổi thông tin nhanh và lưu trữ các liên kết quan trọng.
    \item[o] Trello: Quản lý tiến độ công việc theo các cột: Inbox, Đang làm, Đã xong.
    \item[o] Overleaf: Soạn thảo báo cáo bằng LaTeX.
    \item[o] GitHub: Lưu trữ mã nguồn dự án.
    \item[o] Google Drive\textbf{:} Lưu trữ tài liệu chung của nhóm.
\end{itemize}

\subsecheading{2.2. Tiến độ báo cáo}
\begin{itemize}
    \item Thực hiện trình bày và chỉnh sửa cấu trúc tệp LaTeX trên Overleaf.
    \item Khắc phục các lỗi biên dịch cho thành viên nhóm khi nhận được báo cáo.
    \item Nhóm đã sử dụng ứng dụng LaTeX và sửa lỗi định dạng tệp báo cáo.
    \item Cập nhật các mục chính trong báo cáo bao gồm: Thông tin chung, Vai trò
          và Trách nhiệm, Các mốc thời gian, Quy trình làm việc, Giải quyết xung đột,
          Chế tài và Chữ ký xác nhận.
\end{itemize}

\subsecheading{2.3. Phân công nhiệm vụ:}
\introtext{Cập nhật thẻ công việc trên Trello cho các thành viên:}
\begin{itemize}[leftmargin=3.3em]
    \item[o] Phạm Tấn Phúc \textbf{:} Chỉnh sửa file báo cáo LaTeX, quản lý chung.
    \item[o] Ngô Triều Vĩ : Bổ sung nội dung về xung đột và quy tắc làm việc trước ngày 02/04.
    \item[o] Tạ Minh Trường :  Hỗ trợ hoàn thiện các mục nội dung trong báo cáo.
\end{itemize}

% ===== SECTION 3 =====
\vspace{2pt}
\textbf{3. Kết luận và Thống nhất :}
\begin{itemize}
    \item Các thành viên cần kiểm tra lại tệp báo cáo cuối cùng trên Overleaf
          và ký tên xác nhận vào mục Chữ ký.
    \item Tất cả tài liệu liên quan phải được đẩy lên đúng thư mục trên Google
          Drive và GitHub để đảm bảo tính đồng bộ.
    \item Cuộc họp kết thúc sau khi đã rà soát xong tệp báo cáo và bảng phân công Trello.
\end{itemize}

\end{document}